#
 
สืบสวน
ผู้ผลิต
สมาร์ทโฟน
คดี
ละเมิด
สิทธิบัตร
เล่น
ไฟล์
สื่อ
สมาร์ทโฟน
ITC
 
#
แอพ
แบรนด์
แบรนด์
คณะ
กรรมการ
ค้า
สหรัฐอเมริกา
ทำ
สืบสวน
ผู้ผลิต
สมาร์ทโฟน
ผลิตภัณฑ์
บริษัท
ดังกล่าว
ละเมิด
สิทธิบัตร
เกี่ยวกับ
เล่น
ไฟล์
สื่อ
งาน
สืบสวน
ละเมิด
จริง
สั่ง
ระงับ
นำเข้า
ผลิตภัณฑ์
เกี่ยวข้อง
ขาย
สหรัฐอเมริกา
ผู้ผลิต
สมาร์ทโฟน
บริษัท
ล้วนแล้วแต่
อัน
รู้จัก
ดี
ทั้งนั้น
ไม่ว่า
ร้องเรียน
สืบสวน
คดี
คำร้องขอ
ง
รู้จัก
ดี
ฐานะ
ผู้ผลิต
ฮาร์ดแวร์
ระบบ
เสียง
การ์ด
เสียง
ลำโพง
เครื่องเสียง
สถานะ
บริษัท
ลูก
ตั้งอยู่
สหรัฐอเมริกา
ร้องเรียน
เทคโนโลยี
สิทธิบัตร
ฉบับ
ตนเอง
ผู้ผลิต
สมาร์ทโฟน
นำ
ใช้
มิชอบ
สำหรับ
สิทธิบัตร
เป็นต้น
เรื่อง
สิทธิบัตร
หมายเลข
ชื่อ
สิทธิบัตร
เกี่ยวกับ
จัดการ
ไฟล์
สื่อ
อุปกรณ์
พก
พา
จัดเรียง
ลำดับ
เล่น
ไฟล์
ตำแหน่ง
เก็บ
ไฟล์
หมวดหมู่
รูปแบบ
สร้าง
ติดต่อ
ผู้ใช้
เพื่อให้
ค้นหา
ติดตาม
แก้ไข
ข้อมูล
เก็บ
จัดเรียง
ไฟล์
สื่อ
นำมา
เล่น
คำร้องขอ
ง
อ้าง
ผู้ผลิต
สมาร์ทโฟน
ใหญ่
บอก
จ่าย
เงิน
สิทธิ์
ใช้
งาน
สิทธิบัตร
ดังกล่าว
เรียบร้อย
ปี
เงิน
มูลค่า
ล้าน
ดอลลาร์
ค่า
อนุญาต
ใช้
สิทธิบัตร
สงวน
สิทธิ์
สำหรับ
ตนเอง
เพียง
ผู้
ตอนแรก
ใช้
สิทธิบัตร
ฉบับ
ทำ
ร้องเรียน
ห้าม
ขาย
สหรัฐอเมริกา
บรรดา
สมาร์ทโฟน
ข่าย
แบน
รุ่น
อาทิ
ดูรา
ย
ละเอียด
เพิ่มเติม
ไฟล์
คำร้องขอ
ง
คำร้องขอ
ง
ระบุ
ชัดเจน
พเวอร์ชั่น
ไหน
บ้าง
พวกเขา
ตีความ
ข่าย
ละเมิด
สิทธิบัตร
ตน
เหล่านี้
รี
โหลด
โทรศัพท์
ผู้ผลิต
นำเข้า
จำหน่าย
สหรัฐอเมริกา
เป้า
สืบสวน
เรื่อง
แล้วเสร็จ
ภายใน
ละเมิด
สิทธิบัตร
จริง
บรรดา
สมาร์ทโฟน
ผู้ผลิต
แบน
ขาย
สหรัฐอเมริกา
เว้นแต่
เพียง
ผลิตภัณฑ์
ผู้
ร้องเรียน
ยินยอม
ละเว้น
แบน
ข้อสรุป
เห็นด้วย
คำร้องขอ
ง
จ่าย
เงิน
ซื้อ
สิทธิ
ใช้
งาน
สิทธิบัตร
มูลค่า
ร้อย
ล้าน
ดอลลาร์
ที่มา
ข้อมูล
สิทธิบัตร
ITC
 
ITC
 
Samsung
 
Sony
 
LG
 
HTC
 
ZTE
 
Lenovo
 
Motorola
 
BlackBerry
 
Creative
 
Technology
 
Creative
 
Labs
 
Creative
 
Technology
 
ITC
 
Automatic
 
Hierarchical
 
Categorization
 
of
 
Music
 
by
 
Metadata
 
Creative
 
Apple
 
Apple
 
Creative
 
Apple
 
iPod
 
Samsung
 
Galaxy
 
S
6
 
Sony
 
Xperia
 
Z
3
+
 
LG
 
G
4
 
HTC
 
One
 
M
9
 
ZTE
 
Axon
 
Pro
 
Moto
 
X
 
BlackBerry
 
Priv
 
Creative
 
Creative
 
Google
 
Play
 
Music
 
ITC
 
Creative
 
Creative
 
ITC
 
Creative
 
PCWorld
 
FPO
 
